熱撚完未，屌你老母

好撚熱好撚熱好撚熱
我要秋天 我要冬天 我要落雪 我要凍！！！！！！
點撚解會投胎係香港呢啲一年有十一個月都係熱既地方？？？？？？？？

好撚熱呀
打完風之後

冷氣

每日望住條街啲人係太陽底下面不改色咁談笑風生，假如虛偽有比較級，最極致一定係呢班人。

sam